# <类型>: (类型的值见下面描述) <主题> (最多50个字)

# 解释为什么要做这些改动
# |<----  请限制每行最多72个字   ---->|

# 提供相关文章和其它资源的链接和关键字
# 例如: Github issue #23

# --- 提交 结束 ---
# 类型值包含
#    feat (新特性)
#    fix (bug修复)
#    docs (文档改动)
#    style (格式化, 缺失分号等; 不包括生产代码变动)
#    refactor (重构代码)
#    test (添加缺失的测试, 重构测试, 不包括生产代码变动)
#    chore (更新grunt任务等; 不包括生产代码变动)
# --------------------
# 注意
#    主题和内容以一个空行分隔
#    主题限制为最大50个字
#    主题行大写
#    主题行结束不用标点
#    主题行使用祈使名
#    内容每行72个字
#    内容用于解释为什么和是什么，而不是怎么做
#    内容多行时以'-'分隔
# --------------------